拜登上任左一個月，見左達賴未

又係講左當見左